可唔可以舉報到呢疊黃牛飛賣唔出呢?

咁叻放晒d座位上去.

取消咗d位佢啦

send俾主辦單位

佢賣每張+500